有啲痴撚線鄰居真係喊三聲

樓上個仆街每晚12-2點拉檯檯凳凳，嘈到完全訓唔到
隔離鄰居左邊耶撚右邊蝻，蝻每朝5點打鼓打十鳩幾下，耶撚7點放個仔出走廊喊鳩跑鳩叫，仲要耶撚次次出去返黎都唔帶鎖匙，鳩拍度門

同管理處投訴冇撚用，打去房署又做唔撚到野，要調遷更加冇可能，事不關己邊會幫你，仲要符合九百幾樣條件

而家只要聽到啲聲個人都會好燥覺得好煩，真係比佢地搞撚到情緒緊張，人地拎撚左白卡宇宙通行證真係可以做乜都得，還拖自己又會奶野，相反拎白卡會話佢因病而作出某行為唔撚計，真係玩撚晒

以前啲人搬走晒，黎左啲痴撚線鄰居
我上埋去拍門同佢講，佢話唔再整咪又係繼續，痴線佬真係大撚晒

邊似ching你有靚屋

已經持續左成年有多，真係鬥痴線先生存到

淘寶振樓器幫到你
包佢收皮

呢幾日都睇緊啲款，但係好似自己間屋都會震？
呢啲畜牲唔撚搞返佢真係變本加厲

有支好長既棍俾你頂住震樓上，聲就一定有架啦，但係你覆得佢桌邊會計較咁多，凌晨2點發動，出廳食個杯面囉

真係要教訓下條撚樣，尋日去左叫佢咪撚再整之後又係咁
即刻淘個震佢老母個爛臭閪，等佢都嘗試下呢種滋味

佢而家係到播野嘈鳩人

扮自己有精神病 搵醫生證明 有成功個案

屌 住私樓 但格離有d公屋癡線佬
成撚日大叫 無啦啦半夜叫救命
日頭又有人扮雀仔叫 聽聽下發現係人黎
仲有件傻西每晚對住個窗叫 走呀 全部走呀

如果鄰居做保險雞，晚晚同唔同男人大聲啪啪啪就真係
利申：親戚村屋撚，發夢隔離屋好多唔同男人出入，村屋隔音又差

事不關己邊會幫你
樓主好rap

連登仔唔係成日吹奏公屋架咩 乜咁折墜呀

報上東張西望，應該好快有議員幫手
利申: 9up 大

佢唔推檯就玩門，尋晚玩到兩點幾，係咁呯呯嘭嘭

叫床都好過日日四面受敵，我樓上/隔離全部痴線

要震佢老母比啲顏色佢睇，開頭佢得一兩下我唔理，而家佢係2個鐘入面瘋狂發出聲音

可以rap撚死佢就好

但唔係痴線到斬我爆我間屋，純粹噪音滋擾，唔知搞唔搞大到，搵蘋果東張西望嗰啲要夠爆先理
議員搵左佢都幫唔到啲咩，我已經試過搵左好多唔同既人但係都有冤無路訴